黑狗屌老母

咁你地呢？

自己人又屌 影相又屌
藍絲講兩句又屌

唔係講笑 作為一個超齡旁聽生
我返學返足8成出席率
就今日我都連踩3堂
每次都最遲走 仲要接埋放學

但係真心發現大家脾氣越來越差
係熱嘅 係攰嘅 係堅辛苦嘅

大家不如試下學識冷處理丫

自己人想去東 你想去西 咪分開去囉
大庭廣眾內閧會俾人笑架
反正依家成日同時間開幾個課室
實有人陪你上堂架

影相就由佢地影啦 有心影大頭嗰啲屌唔走
純粹鳩影嗰啲唔會放大你黎J
你估個個咁誠心去搵黑狗告密咩
真係咁有心
撐狗會就唔駛又出錢又出車先得嗰幾慢人啦

藍絲做下訪問 鬧你兩句又唔痛嘅
由佢啦 相信後排真係有禮貌小隊架
佢地堅係會去sell寛頻架
我地相信前鋒 前鋒都信下後衛 好唔好？

黑狗形象差除咗亂鳩咁打
就係全世界都見住佢地亂鳩咁屌人老母

手足手足 乖啦
唔好屌啦
唔好圍啲藍人啦
laser唔好撚路人啦

今日開始
罵不還口，打即還手

ok?

今日開始
罵不還口，打即還手
ok?

啱，我哋追求嘅係民主

如果完全消除反對嘅聲音
就會變咗另一個極權
Be humble ar 手足

exactl7y

影相就由佢地影啦
有心影大頭嗰啲屌唔走
純粹鳩影嗰啲唔會放大你黎J
你估個個咁誠心去搵黑狗告密咩
真係咁有心
撐狗會就唔駛又出錢又出車
先得嗰幾慢人啦

BE HUMBLE

形象好，真係做乜都得架

宣傳戰都好緊要

形象工程都好重要

肯落街嗰啲藍絲廢中廢老
比起睇HKG報嗰啲易sell好多架

新城市為例 上到二三樓
好多人sell緊寬頻

做人最緊要有實力
講野最緊要有牙力

唔買都埋黎睇下

睇下睇下就會買架喇

特別係啲師奶中坑

香港特色黎架

文宣唔只係網上世界

word of mouth

珍惜眼前人

路人好與壞
在乎溝通與關懷

早抖喇 有緣千里來相會

罵不還手 建立形象
打即還手 保護手足

推

Be Water Be Humble